<resources>
    <string name="app_name">Clon App Gym</string>

    <string name="clases_de_spinning_n_ahora_de_lunes_a_sabado">CLASES DE SPINNING</string>
    <string name="ahora_de_lunes_a_sabado">Ahora de lunes a sabado</string>
    <string name="gap">GAP</string>
    <string name="not2bis">Nueva actividad\nHacé click y conocé mas</string>
    <string name="not3">CROSS-FIT</string>
    <string name="not3bis">Se suman nuevos horarios de entrenamiento</string>
    <string name="grilla_horarios">GRILLA HORARIOS</string>
    <string name="api_fitness">CONSEJOS ENTRENAMIENTO</string>
    <string name="rutina_on_line">RUTINA ON-LINE</string>
    <string name="spinning_horarios">SPINNING HORARIOS</string>
    <string name="btn_crossfit_horarios">CROSSFIT HORARIOS</string>
    <string name="btn_grilla_horarios">GRILLA HORARIOS</string>
    <string name="rutina_online">RUTINA ONLINE</string>
    <string name="otro_spinning_horarios">SPINNING HORARIOS</string>

    <string name="click_home">Click on HOME</string>
    <string name="home">HOME</string>


    <string name="agenda">AGENDA CLONE</string>
    <string name="click_agenda_text">Click on SHIFTS</string>
    <string name="qr">QR CLONE</string>
    <string name="click_qr_text">Click on QR</string>
    <string name="contact">HOME CONTACT</string>
    <string name="click_contact_text">Click on CONTACT</string>
    <string name="hs_spinning">Horarios clases de Spinning</string>
    <string name="lunes">LUNES</string>
    <string name="martes">MARTES</string>
    <string name="miercoles">MIERCOLES</string>
    <string name="jueves">JUEVES</string>
    <string name="viernes">VIERNES</string>
    <string name="sabado">SABADO</string>
    <string name="_9_00_a_10_00">9:00 a 10:00</string>
    <string name="_8_00_a_9_30">8:00 a 9:30</string>
    <string name="_12_00_a_13_00">12:00 a 13:00</string>
    <string name="_14_00_a_15_00">14:00 a 15:00</string>
    <string name="_18_00_a_19_00">18:00 a 19:00</string>
    <string name="_20_30_a_22_00">20:30 a 22:00</string>
    <string name="_20_00_a_21_00">20:00 a 21:00</string>
    <string name="imagen_sobre">imagen_sobre</string>
    <string name="imagen_qr">imagen_qr</string>
    <string name="imagen_calendario">imagen_calendario</string>
    <string name="imagen_home">imagen_home</string>
    <string name="dia_semana_text">dia_semana_text</string>
    <string name="horario_text">horario_text</string>
    <string name="titulo_horario_spinning">titulo_horario_spinning</string>
    <string name="exit">Exit</string>
    <string name="este_es_tu_c_digo_qr_para_ingresar_al_gym">ESTE ES TU CÓDIGO QR PARA INGRESAR AL GYM</string>
    <string name="horarios_de_cross_fit">Horarios de cross-fit</string>
    <string name="titulo_horario_cross_fit">titulo_horario_cross-fit</string>
    <string name="_7_00_a_8_30">7:00 a 8:30</string>
    <string name="_7_30_a_9_00">7:30 a 9:00</string>
    <string name="veni_a_cross_fit_a_desafiar_tus_l_mites">Veni a Cross-fit a desafiar tus límites</string>
    <string name="ahora_tenes_clases_de_spinning_todos_los_dias">¡¡¡Ahora tenes clases de Spinning todos los dias!!!</string>
    <string name="noInternetMessageButtonText">Button</string>
    <string name="no_hay_internet">No hay internet</string>
    <string name="infoGap">Seguramente has escuchado hablar del GAP, pero no sepas en qué consiste este nuevo tipo de entrenamiento del que todo el mundo habla. Lo primero que tienes que saber es que GAP son las siglas de glúteos, abdomen y piernas. Esto se debe a que este tipo de entrenamiento consiste en clases dirigidas por un monitor en las que se realizan ejercicios para tonificar y perder grasa de estas partes del cuerpo. La gran ventaja de este entrenamiento es que es modulable, es decir, se puede adaptar a distintos niveles físicos modificando la forma de practicar los ejercicios y el número de repeticiones, por lo que podrán practicarlo personas de edades muy diversas. ¿Cuáles son los beneficios del GAP? El GAP ha cobrado bastante popularidad y no es para menos. Cuenta con una gran cantidad de beneficios que te contamos a continuación: 1. Ayuda a tonificar y definir Este entrenamiento ayuda a tonificar y definir todo nuestro cuerpo en general. Por tanto, conseguiremos eliminar grasa de nuestro cuerpo, siendo especialmente notorio el resultado en glúteos, abdominales y piernas. 2. Fortalece el suelo pélvico Esto es especialmente beneficioso para mujeres que hayan sido madres o que empiezan a experimentar los primeros síntomas de la menopausia, ya que al trabajar la musculatura del suelo pélvico se reducen los problemas de incontinencia. 3. Mejora la postura corporal Los abdominales pertenecen al conjunto de músculos denominados como core, que significa centro o núcleo. Mantener una postura corporal correcta requiere un esfuerzo, por lo que fortalecer estos músculos ayuda en esta tarea y, por consiguiente, también ayuda a reducir dolores de espalda derivados de una mala postura. 4. Reduce la celulitis La celulitis suele aparecer en torno a los glúteos y muslos y afecta a una gran parte de la población. El entrenamiento GAP mejora la circulación sanguínea, además de fortalecer dichas zonas, resultando en una notable reducción de este problema estético. 5. Nos ayuda a mejorar en otros deportes El entrenamiento GAP ayuda a fortalecer el tren inferior y los abdominales, músculos que juegan una parte importante en una gran cantidad de deportes. Al entrenarlos, también mejoraremos en actividades como el ciclismo, carrera, natación, etc. 6. Libera tensión derivada del estrés Como ocurre con otros muchos deportes, practicar GAP permite dejar de lado el estrés acumulado y nos ayuda a relajarnos y liberarnos gracias a las diferentes hormonas que segrega nuestro cerebro, por lo que también resulta ideal para nuestro estado de ánimo. 7. Fortalece los glúteos, abdominales y piernas Como era de esperar, nuestros glúteos, abdominales y piernas se ven muchísimo más fortalecidos, ya que es el objetivo principal de este tipo de entrenamiento. Como ves, el entrenamiento GAP aporta grandes beneficios para ti y tu salud física, permitiendo que personas con estados físicos y experiencia deportivas distintas puedan disfrutar de él. Si te has quedado con ganas de probar en persona una clase de GAP, puedes acudir a tu centro Inacua más cercano y preguntar por la disponibilidad de esta, pero te lo advertimos, ¡son adictivas!</string>
    <string name="tituloGap">Qué es el GAP y por qué se considera un ejercicio tan completo</string>
    <string name="titulo_qr_activity">titulo_qr_activity</string>
    <string name="ingreso_al_gym">Ingreso al gym</string>
    <string name="infoCross">Los beneficios del crossfit para la salud física</string>
    <string name="notacross">1. Ayuda a bajar peso. La práctica de Crossfit de forma regular te permitirá reducir el porcentaje de grasa corporal, sobre todo de la denominada masa grasa, lo que te ayudará a bajar de peso. Este ejercicio de forma constante acompañado de unos hábitos alimenticios saludables o como complemento de una dieta, bajo la supervisión de un profesional, te facilitará alcanzar tu peso ideal. \n\n2. Aumenta tu resistencia. La realización de los Workout Of the Day mejorará tu capacidad cardiovascular y pulmonar. Por lo que gradualmente notarás como la energía te acompaña a lo largo de todo el día y la fatiga y el cansancio tardan en aparecer. Podrás rendir mucho más en cualquier actividad. \n\n3. Mejora la Psicomotricidad. Gracias a los movimientos que realizarás, tus músculos y articulaciones adquirirán mayor flexibilidad. Además, tus capacidades psicomotrices como el equilibrio y la coordinación se potenciarán y experimentarás mayor agilidad. Por ejemplo, ello supondrá una excelente forma de prevenir lesiones. \n\n4. Fortalece la musculatura. El CrossFit, gracias a su variedad de ejercicios, permite trabajar de forma integral los musculos de tu cuerpo. Así tonificarás el volumen muscular corporal de forma general. Evidentemente, este trabajo te hará más fuerte, y por, ejemplo, podrás levantar pesos más fácilmente. Pero no sólo serás más fuerte físicamente, como verás más adelante serás más fuerte mentalmente. \n\n5. Un cuerpo más estilizado. Aunque lo más importante es tener una buena forma física general, un beneficio del Crossfit, es que, como te comentábamos anteriormente, al trabajar todos los músculos corporales de manera global, poco a poco los músculos menos desarrollados alcanzarán a los músculos con un mayor desarrollo. Equilibrando así toda la masa muscular. Unido a la pérdida de masa grasa y peso, tu figura será más esbelta y proporcional.</string>
    <string name="notaspinning">1.Fortalece tu corazón: el spinning es un ejercicio cardiovascular y, dado que se centra mucho en lo aeróbico, permite que el corazón se fortalezca, mejorando incluso nuestra capacidad cardiovascular mejorando, entre otras cosas, la presión arterial y el ritmo cardíaco. \n\n2.Te ayuda a perder grasa: aunque ahondaremos en esto más adelante, el spinning es ideal para quemar grasa y rebajar algunos kilos demás. \n\n3.Fortalece las articulaciones: además de ser un deporte ideal para reforzar nuestra musculatura, como ya veremos, también es muy bueno para las articulaciones. Todo lo que rodea a los músculos, como son los tendones y los ligamentos, también se fortalece, lo que reduce, y mucho, el riesgo de lesiones. \n\n4.Sirve para dormir mejor: al practicar spinning disparamos nuestros niveles de serotonina y esto, además de mejorar nuestro humor, también propicia la aparición de melatonina, ideal para conciliar el sueño. No obstante, es desaconsejable practicar spinning poco antes de ir a dormir. \n\n5.Mejora tu resistencia considerablemente: volvemos a insistir en que es un ejercicio aeróbico y, como tal, ayuda a que nuestra resistencia mejore mucho. Al entrenar en una bicicleta de spinning, se está entrenando como en una normal y hasta se pueden simular rampas, con lo que eso implica para nuestra musculatura. \n\n6.Reduce los niveles de estrés: no hay nada como una buena sesión de pedaleo y buena música para descargar tensiones y acabar con el estrés. Muchos lo recomiendan tras una jornada de trabajo especialmente dura, y desde luego es todo un acierto, ya que reduce los niveles de cortisol, la hormona que nuestro cuerpo genera con el estrés. \n\n7.Tonifica tu musculatura: no vamos a profundizar mucho en este aspecto porque ya ampliaremos más adelante. Pero sí, es un ejercicio que tonifica nuestra musculatura, y mucho más de lo que parece. Sobre todo porque no se limita a nuestras piernas. \n\n8.Mejora tu capacidad para relacionarte con otras personas: generalmente, el spinning se hace en clases en grupo, cosa que ayuda mucho a conocer a gente nueva. Si lo practicas en casa a través de entrenamientos virtuales, hay apps que hasta ponen a competir con otros jugadores y mantienen ese factor social. Parece un detalle pequeño y tonto, pero es ideal para mejorar las relaciones entre personas.</string>
    <string name="spinninginfo">Beneficios del Spinning</string>


</resources>